而家最重要係馬上向國際宣佈中共大規模選舉舞弊 唔撚好再係到打飛機!!

而家最重要係馬上向國際宣佈中共大規模選舉舞弊 唔撚好再係到打飛機!!
而家最重要係馬上向國際宣佈中共大規模選舉舞弊 唔撚好再係到打飛機!!
而家最重要係馬上向國際宣佈中共大規模選舉舞弊 唔撚好再係到打飛機!!

所有證據都要備份分享
馬上!!

香港人，世上最中意排隊嘅民族
今日用排隊戰勝咗共產黨

佢地洗票種票搬票箱
一定要馬上公佈 乘勢追擊
停止打飛機

推

計排隊，冇可能唔係日本第一

push

方向正確 事實係未贏

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

日本豬為左買杯珍珠奶茶排半日都肯呀

推呀

飛機PO 支那發癲PO 可以遲D睇
而家同國際回報先

推
以前國際上冇人理
趁今次要推出去國際

Push

第一點 可以暴露中共點樣係香港破壞自治
第二點 可以突顯香港民意

馬上宣佈 馬上

就算係贏撚咗都要講 因為如果唔防止呢啲行為而萬一立法會輸咗就會變輸打贏要

除咗twitter戰線 仲要救手足

推到議員聽岑子傑講 立即組織營救被困poly嘅學生!!!

pish

PISH

大量種票一定要講呀

推推推

連加泰人都恭喜我地

Aggar

推 等到下年立法會就太遲

Ppppush

Push
Hong Kong defeats a China-rigged election
Hong Kong stands with democracy under China’s influences
China’s rigged election lost to Hong Kong’s will

啱

推，赢但唔可以忘記選舉既種種不公，同舞弊

更要強調係呢種情況下香港人都用行動證明幾渴望民主同埋真雙普選

更重要係打定下次選舉預防針
今次選之前我已經有提過
今次大家努力贏到
下次未必 而家有證有據係手係打針最好時機

黑暗政權今次舞弊試水温，下年立會選舉先來料

推

青衣單嘢

嗰500幾張問題票

bump

推
舞弊風氣不可長

推 繼續推

睇人仆街最開心嘅香港人，冇理由唔想睇民賤聯因為種票仆多次街嘅

一定要打
64比唔代表真民意

個POST未有CONTENT?

Bump

贏左唔代表佢地無舞弊
做野

真

係今次民意真係差距大先贏到人地種票咋！推出去

整合下先

Push, please help rt election fraud

乘勝追擊

推 建制派嘅四成選票當中好多種票 海馬牌 旅遊巴

嬴左唔代表唔需要理會種票之類既行為
一定要清除!!!!!!!!

推！

呢個一定要推！！
贏咗一件事，對家都係有出術架！！

香港人為返工排隊排成日都得啦

無錯，今次小戰讓你贏，但合理化出千。

下次立會大戰就慘

幫推

真....有好多根本唔撚係香港人黎..

Twitter links please

大量選舉不公疑雲：未查身分證獲發選票、深水埗派日用品、選票被預先蓋章

可唔可以幫下手推呢兩個POST
唔好意思借個位

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

何妖得票仲多過上次，真係好得人驚！

Push!!! 屌佢地仲推翻緊某啲區既結果！！！！唔好放話佢地！！！